［加拿大要人］ 2019大選，保守黨候選總理twitter表態支持香港人！！

10月21日大選，票投保守黨，踢走親共自由黨！
加拿大巴絲，今次到你地出手喇！
記得叫埋親朋戚友去投票, 一傳十 十傳百！

We are all Hong Kongers!

如果當選，加拿大配合埋美國個民主人權法
一齊制裁就正

支持你 但上左台就收緊immigration 走都冇得你走
而家liberal 都算幾好 immigration 唔算好難

老實講，仲諗走？
搞得掂香港 走都唔洗走

我地唔係想要走
如果打勝仗洗乜走

冇錯

好老實講 加拿大就黎大選 D 人要選票而家乜都up 得出 今次有30萬票係香港

呢個就係民主選舉囉
如果選民民意影響到候選人政綱係好事

你睇返佢之前講咩先，佢之前已經反共，唔係臨選先講

唔係發自內心幫香港
都發自內心為選票啦
亦證明幫香港人有市場

佢之前都有講話唔好為利益而同中國做生意

push

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

咁就更加好啦
我睇唔到有咩大問題
可以聯合一切可以聯合嘅力量係王道

幫手推上熱門俾加拿大巴絲睇倒

與Ich bin ein Berliner 齊名的演說出現了

同場加映

唔知有幾多中国人拎住加拿大國籍但又舉支那旗呢

有冇實質政綱睇下有冇d幫到香港情況嘅野先，兼且要排前並承諾上位即做，唔係淨講冇咩特別，參得政嘅人咁梗係你做A,我就做B, 那怕未送終前佢一直對華態度冷淡，但對香港呢場運動起咩實際作用先係重點

睇左段片話，因為中國唔認雙重國籍，所以好多加拿大中國人都只是永久居民，冇投票權的！！！

相反，香港可以雙重國籍，有加拿大國籍就有得投

一早應該踢走個drama brown face

要支共做孤獨精

佢話咩唔俾中國投資加拿大計劃，實際你google下 我唔太清楚

再者，立場都好重要，只睇政綱既話 民建聯分分鐘好過梁天琦

全球最大單機玩家: 中國

有無可能影響埋杜魯多

即係點？

我嗰個選區，係咪即係應該投 conservative

出現了
加拿大巴打

加拿大多唔多人講？
定係藍絲多？

六七歲返咗嚟冇乜返過去

加拿大比中共滲透得好緊要 十幾年前前去讀書個班 而家已經中年上晒位 分分鐘邊個幫緊中共收集情報你都唔會估到
上至政府 下至大學學生會 全部都有中共份 就其大城市

親美反中就得

隔離post嘩保守黨都係信唔過有份奶共

邊度？ 有冇link?
唔係好信

你睇錯英國保守黨咋話？
隔離post話保守黨ban華為

話佢次次得個講字

以前加拿大人信中國會好似日本咁變好，
而家先意識倒

以前高登仔夠話自己係中國人啦屌
再者，以前都唔係而家呢個黨魁啦

推

香港咁多加拿大人，係時候投票了

加拿大手足，上呀

無錯啦 踢走而家個racist總理

有無人知ios 點解有時開twitter link 係用safari 開唔係用app 開

個黑面真係笑咗

大愛左膠先係問題 勁多支係加拿大

除咗Conservative，其餘仲有無邊個黨表態支持香港人？

兩大黨爭緊總理喎師兄

手上有4票，等睇埋個候選人辯論會先決定投邊個

加拿大要人！30萬加港人海外選民登記只得934人登記

就選喇喎
加拿大巴絲準備

markham嘅千祈唔好投嗰個鬍鬚仔自由黨候選人，佢係奶共市長嘅頭馬

乜要登記咩，我乜鳩都冇做過就有選民咭

可以投票了，你投咗未

詳情：一定唔好投奶共嘅華人，特別係老移民

【突發】加拿大正式納入中國版圖！！

【加拿大大選】中國企圖影響加拿大選舉 網站指引選民識別候選人立場

海外投票要登記(好似係)

pish

加拿大好多舐共華僑。

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

加拿大手足幫手

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， 比美心負皮緊呀。